女朋友嬲咗我

我頭先買左杯天仁茗茶同女朋友飲 一個唔小心飲左最後一啖 跟住佢嬲左我 應該點做好

再買多杯

射啲愛液入個杯，cum返個蓋，插返枝飲筒：「仲有一啖牙bb」

Agger

中出即飛啦

飛啦仲諗

小氣

我又唔小心飲咗女朋友杯天仁茖茶啦
點算好呀 佢又嬲啦